今晚去紅館慶回歸？

熱烈慶祝香港回歸祖國二十二週年
無飛，不了

Pish

行動升級唔好等到夜晚少人先升級